圍警署濕濕碎啦

邊個警署想俾人圍嘅
留個名
下星期到

先處理民生問題
處理完屯門到東涌

推

上水呢

[幫手推]唔該咁多位和理非嗰時攞返部手機出嚟拍片

排隊排到2046都到東涌啦
上水沙田拎左籌喇

東涌G持

東涌 上水 荃灣 逐一解決民生問題
巴打絲打加油

總部都係咁圍